屌你老母間間太興唔撚同價既

想食窮我依d窮撚咩

天水圍銀座嗰間應該全港最平

幾錢 平時鰂魚涌唔洗加套餐錢 星期一至五

平時連野喝 平均$50

晚餐啵

晚餐$70到